有無人諗住去台灣

諗住10月就去

無特別VISA都去唔到啦

去玩？

去玩就幾時都得
去移動就有150萬

*移民